文科degree holder，mos excel+access，lcci，叫到幾多

英文國語尚可
有平安咭+qas
cre 2 2 80
jre fail
想返五日
朝九晚六係極限
min 15k
有冇可能

番地盤

13k 頂多

三大文科就去做老師啦

ielts有 7.5 / 有英基

普通話有 2甲/有普基

應該唔難揾

btw JRE連筆試都過唔到削左d

15k都受既話ACO啦